競猜特首林鄭月蛾評分

九月頭57.3分

10

日日cctvb 報下點救災防風，港豬會記得今朝?

就算得0分香港人咪照樣正常返工

重要咩？

連盲奶共嗰班都得罪埋

0.5